老人攔省委書記：外村人不讓進

前日下午3時許，江蘇省委書記婁勤儉乘車到南京市江寧區湯山街道葛巷村村口的疫情檢查點時，被數名戴口罩、臂套紅袖章的老人攔住，稱「外村的人不讓進」。婁勤儉問「村裏有發熱（燒）的病人嗎」，老人回答說「沒有！連在外打工的人都沒回來」，並催促婁離開。婁表明身分，並讚「管得嚴是應該的」。